禽晚經過樓下足球塲，藍球塲覺得好恐怖...

全部都唔帶口罩呀...我知係屋企好撚悶，又要強身健體，咁點解要大家減少出去姐？幾個月嚟又要停課又要home office呀？？

藍球塲冇影到，目測係好密集，有20-30人呀痴線，咪玩啦…

奇怪係哩度啲人會屌行山撚，但籃波足波撚全部冇人屌

唔係講笑，真心驚社區大爆，仲要全部年青人，正常有衛生常識過廢佬大媽

藍球場就上水(冇影到)，足球塲就係粉嶺影，我fd住長沙灣又係咁，仲有好多fd話佢地好多地方都係

宜家先發現？

唔想肥絲上身但真係好礙眼
籃
場

死毒撚
你一定唔做運動

其實由停課開始 係日日好多後生仔係球場打波
d細路仔就由d菲傭/老母帶落公園玩

聯和海聯

做運動要隨時準備同隊友打茄輪呀?

我落街做workout都戴口罩啦

其實邊個先係正確嘅字

做workout 戴乜口罩

真係唔撚明康文署點解唔封呢d場

衛生防疫囉仲問
唔通想練波紋氣功咩

咁點解workout唔帶得口罩

驚乜嘢姐

兩個麻甩佬成身汗爭波果陣個體液交流

香港一路係用塲
場係台灣字 因為windows電腦字體 冇塲得場先迫住用

點知班90後小朋友當咗塲字錯

冇文化真可怕

對佢地大叫「有得做運動好做多啲呀，而家唔做遲啲沒命做」

周街籃球場都係勁多人

呢D人都會有D謬論
1.做運動係健康, 唔怕病毒
2.大家都係朋友, 唔會有事

大佬, 咪害人啦!

林鄭都好落力屌緊

藍你老母

外國大把球星中招 幾時到香港